Топосмета
=========

Программа под Windows для составления сметы на топографическую съёмку
---------------------------------------------------------------------

Первая версия программы была выпущена в 2009 году. Программа всегда была
бесплатной для пользователей. Для работы требуется .NET 2.0.
Смета выводится непосредственно на принтер, сохранение результатов
не предусмотрено.

За прошедшее время я успел сменить профессию, операционную систему
и любимый язык программирования, а также начал испытывать отвращение
к собственному коду, написанному несколько лет назад.
Поэтому у меня стали возникать трудности с поддержкой Топосметы.
Поскольку у программы остались активные пользователи, с 10 июля 2016
мы открываем исходный код программы под лицензией MIT. Версия программы
на момент открытия — 1.1.6.

Установщик версии 1.1.6 можно скачать [здесь](http://ardageo.ru/downloads).

В коде программы и пользовательском интерфейсе могли остаться ссылки
на проприетарную лицензию. Я постараюсь привести всё в порядок
и выложить пересобранную версию в ближайшее время.
